20碎的你，有甚麼意見給10碎的人

召喚___學生妹是否人生遺憾果位巴打

搵下自己鐘意啲咩，睇多啲，諗多啲，試多啲新嘅。努力讀書，唔係淨係因為錢，而係以後多好多選擇。

就係唔好寫「碎」字

10碎的你，比唔比到意見0歲既人?

好多呢d post

rest in pieces

努力讀書，學多D才藝，唔好偷懶

唐詩三百首要全背

正經post？

上連登第1時間學點block 老衲

記住食免治牛飯，一定叫免碎

學好cs考hkoi
如果你中一攞到銀牌以上hku cs會收
金牌cucs會收
咁就唔駛愁dse

上到中學一定要食學生妹

唔好讀男校。

讀男校悔終生
利申男校

好好地認識中學嘅朋友，因為佢會成為你呢一世嘅朋友

唔好咁on9咩唔同女仔玩 大左你想玩都無得玩